Benz定Lexus舒服d？

如題，想出車諗唔掂

Benz
Lexus

大佬冇model得牌子點比呀

凌志 > 襟用 二手價好

Benz > 威威 歐洲車

AE110

CT200/ is250 同 c200/ e250 點比？

點比呀
我同你講CLA舒服過LS 你都唔信啦
我同你講CT舒服過S Class 我都過唔到良心啦

首先, CT比較對象係CLA
兩者後排都係比侏儒坐

然後, 如果你講E Class既話
E Class應該要同GS比
IS已經低咗一級

有人唔做你做狗?benz狗屌你老母

少少off topic一問
如果Lexus GS250同BMW 328i overall黎比呢？
見年份相近，二手價又差不多
但328多幾十匹

自己揸 + 唔介意保養多啲嘢搞就328i
載人為主、想少啲嘢搞就GS

唔識車真係好可悲
以為牌子就溝到女

咁最慘D女又真係淨係識個牌子wor

咁出架10年320得啦

CT都唔係對CLA啦
最多咪對A

乜撚野model呀
Benz拖頭同裝甲車都有
同埋你講揸果個定坐果個定車震呀？

On99

唔同以前啦
而家啲女開始識睇款

所以先有咁多320i改包圍改章扮M

A 後座好似高過CLA

Benz啦， 擺器材又得擺床擺輪椅又得， 一架車有3條友服務你屋企直送醫院無視紅綠燈VIP級服務

未比較過呢樣，不過A頭頂空間好過CLA

我真係唔識車 其實最主要想坐得舒服

點呀型號又無
maybach都係benz喎
係咪代表屌打lexus?

最近中意 lexus 架 suv ux

Benz 嘅話E200 cls300 嗰啲囉
Lexus 真係唔太識。

Porsche最舒服
利申：養緊兩部

現實上一樣
其實隻隻牌子舒適性同隔音都差唔多
私家車技術做十幾廿年已經去到樽頸位
但心理上會係benz

Benz 未到s class 的話，
同級lexus 屌打benz

去到s級就benz天下

咩model
但benz 依家內裝真係好比心機

人地可能講緊G class呢
btw 覺得GS舒服，雖然係坐完架320i再上GS

其實係架，外母見到個寶馬車章就開心晒，又唔會知幾舊，女同外母一石二鳥

ES行政房車實舒服喎，LS更加唔洗講啦老細車，要細啲咪IS不過我覺得係窄咗啲不過都舒服嘅，GS同ES差唔多不過sporty啲。SUV嗰啲坐得高又唔同講法

E class個內籠比ES豪華好多喎，ES始終個內籠塑膠都係多啲，雖然facelift完已經被上一代靚咗好多。不過E class個外型好似冇ES咁型仔

Macan and 718

兩部齋？

連登仔真係難滿足 個個揸phantom

講緊你波子買齋版?

老實講，近幾年嘅 BENZ 都已經冇以前咁強調舒適

波子齋版真係齋到癲
但係加齊Option又貴到可以買高一級

Lexus 靜好多

macan gts + sport chrone 1080k
個籠都齋到仆街

ES好正

係好但係始終前驅

你試吓揸GS IS 或者L S好玩到不得了

之前揸gs確實舒服，而家c200始終無gs咁舒服，不竟唔同級既車，好難比較

本身Macan就係賣盾唔賣車

仆街行直4你叫自己波子？

Lexus IS250車主
無論係司機定後座都好舒服
架車又跑得下

IS後座舒服 ?
冇legroom咁款喎

究竟燈仔係咪過過米97，腳長47吋？我又唔見有咁多喺街行woo

定要喺後排可以整個湯瑪斯盤旋先叫有legroom

架車識得行就得啦
Benz咁易壞

Win

司機得米6高後排咪有leg room

有冇坐過先
佢睇落去好窄 但其實成個seat座做得幾好
坐落真心覺得舒服

係咪搞錯咗啲乜
ES係Camry底 低級凌仲要頭轆
比較對象係B class 最多C class
你拎去同E比 咁梗係冇得比

老細車就一定500
大老細就maybach
邊會用Lexus

ES 同 B／C class比係用價錢嚟比？
其實賣舒服嘅豪華車頭轆定尾轆定四驅根本冇分別
我用size嚟比咪拎ES同E比囉。。。外國其實好多人寧願買ES都唔買E class

正苦咪買LS

新 LS 係唔差, 不過香港濕9皇冠又係 cut 左好多 option

發覺香港D代理商都唔識揀options

一係學波子 全部網上自定個options

不過計計埋埋又係勁貴

唔知係日本嗰邊定只係代理問題，所以香港有錢真係買歐洲車好過，成份 option list 可以俾人慢慢揀

個錶板hea撚到呢
就咁擺個ultra widescreen喺度就算

唔係唔識揀option，係特登左閹右閹

香港果兩間大集團代理都係仆街嚟

Macan Base 版
直4 仲要改左款，個尾燈變左一眉
反而我覺得舊款個尾燈仲型

is 對 c class
CT 對 a class

如果唔係fwd就perfect

IS 250後座真心好細喎
不過後座個剪裁係正嘅
跑嘅話就算啦，60km/hr打後加速真心慢
利申 is250車主

波子齋版夠做架啦
唔洗聽人9up 幾多個養得起都成問題
講就天下無敵 叫佢比錢就牙痛咁款

波子

想揸揸下全新caerrra S
不過要成2球幾

可能要40-50歲先有閒錢玩

香港開下停下 我唔信班友會個個星期落track

先唔講邊款，兩者個設計思路都好唔同。
算係各自代表咗歐洲車同日本車嘅風格。

歐洲車嘅設計鍾意畀好多細節你自己調校，
等你搵到最舒服嘅坐姿，咩人都啱。
而Benz會畀Audi寶馬多少少細心，
會識得係d細節位加返少少人體工學嘅嘢，
令你坐得舒服d。

日本車就係從一開始設計已經重視人體工學，
佢可以調校嘅嘢唔多，但唔知點解，
當你坐入去就覺得好多嘢好順手，啱啱好。
我甚至懷疑適合亞洲人多d。
而細節位方便就真係好細心，
凌志為例，幾乎有電櫈就已經識上落自己移動，
方便上落，benz起碼要去到貴d嘅車先有。

不過，香港代理入嘅凌志的確唔係太抵，
一嚟option未必齊，有d又唔過運輸署無，
變相同樣價錢，但對比其他市場cheap咗

GT4 可能會短期做到

911真係太貴

但唔係FWD既話後座又冇咁舒服

其實講真個個人揸車需求都唔同㗎啦
FF日常揸其實好夠用，
係鍾意揸車先鍾意FR，叫做好玩d，
但香港揸車我都睇化曬，
寧願揀部舒服d算

RWD嘅話最多都係坐4個，中間個位一定受罪

始終我唔係香港揸車
架車好玩啲係有着數嘅

唔係香港嘅話，我一定揀6缸後驅/四驅

利申：IS 250 RWD版

新es仲慢過jazz
再靚再豪華都把撚啦

唔係個個都要部車快嘅，
總有佛系揸車嘅人，
人地只係想要個寧靜舒服嘅私人空間，
唔會在意隔離線部jazz快佢幾多

咁ge價錢得個樣不如買歐洲房車好過啦
操控性能都好過佢

識西咩你, 就係鍾意部jazz張櫈夠硬, 避震夠凳, 雜音夠多, 咁先有駕駛感囉

用es黎同jazz比, 想點呀
渣開es班人真係會嬲架

其實 S-class 我都唔覺舒服...... (有一排有 S-class 係咁車我出出入入)
反而去 honeymoon 個陣試過 Audi A8L 入面就真係唔錯

benz啲囡囡見到都濕晒 你幸福賓周咪舒服囉

坐返c class ，嚇死人。
難聽啲講韓仔車都靜過佢

Benz 根本就唔係特別静
C class d 路嘈勁到

對門仲輕到日本車咁

Is250無得輸

你試過過年你同你同事一齊食完飯走，一個揸Lexus ES一個揸Jazz啲女上邊架 話之你架Jazz識飛 好心揸廢車就安守本分 唔好成日自我感覺良好同bba攀比啦

係人都知jazz同es唔同market segment唔同級數
用jazz做比較只係想表達es呢個價位但性能連jazz都不如
點知就一班人跳出黎笑鳩jazz

揸jazz唔係問題
攞jazz出嚟打飛機先係問題

一個f sport 頭已屌打 jazz full set 無限

揸es嘅男人已經唔算係男人
碌鳩退化左
話之你300h
同jazz仔開心晚好過

應該嬲都費事 得淡笑

es 賣點唔係性能
係豪華感
如果咁講大把車都咁喎
唔攞堆七人車嚟講

Es250堂肽好膠 又大架 無肰感可言 我好撚憎 齋版

其實es同jazz有咩好比較
兩個主打唔同嘅市場

你都唔會攞七人車同超跑比較，
話法拉利撞唔到嘢放唔到bb車掛

同埋男唔男人，
同部車舒唔舒服，行咩路線無關
每個人都有自己鍾意嘅嘢
唔係話我揸棍波，
部車好快就可以打曬飛機話自己係真男人嘅

一個顧家為屋企人取捨買七人車放棄自己喜好嘅男人，我覺得都係真男人

真正男人應該努力令自己可以養得起多一架車
...再唔係Exiga囉, 七人車但係有EJ20 + SAWD...

揸jazz理得你碌鳩進化到哥斯拉咁
啲女都係情願上架lexus架啦

W213 E200冇得輸
內籠夠豪華，外型有幾好睇
反而facelift就不了，成架大版A class sedan咁，多個MBUX同EQ boost，但兩者都多舊魚，個電池仲多樣野可以壞，多左個EQ boost加速又唔係好明顯，油耗又冇慳

W213既內籠對比同級實在太正
仲要啲電子野勁齊

同期Audi BMW內籠冇得比，我估5年後都未覺得out
反而W212內籠好old school
我最鐘意佢盞尾燈，代表個E字
Facelift個外觀設計真係失敗到極點，倒退哂

不了

Facelift後盞尾燈根本就同A sedan一鳩樣
後生好多又唔係咁 但個樣又真係冇咁grand

個車頭燈又冇左兩橫，成架車cheap哂
要買就襯早買pre-facelift版

上個月announce facelift之前減到51 52萬就有架 又grand又齊設備 正撚到

之前想買W205 facelift但乜option都冇，加keyless 後車cam 都皮幾野
個期咁岩W213做promotion 529k，比c class 7皮，但架車大左，有大天窗，氣氛燈，電尾門....D option多都唔駛特別加
仲要德國造，乜都抵返哂

德國造已經屌打一齊啦
C仔南非造

比多70k
內籠升曬級 有大mon
電子野齊咁多
德國造
仲要唔洗多個EQ boost多舊野要整
抵撚到

尾燈就抄sorento
不過新multi beam頭燈靚

419k C Class
519k E Class
1.2M S Class

E class同C class個差距咁細，C class仲有咩市場

有人唔鍾意太長既車/感覺司機車/爸爸車.
寶馬新3系49萬 5系51萬... 但市場就係3系>5系.

相反平治就主要係E Class > C Class.
事實上，又唔可以用價錢去幫架車去做定位既.

C後座都有dd迫
family car E 係吸引D

咁人地個定位真係咁呀嘛

BTW FR既GS銷量同ES差太遠已摺埋

不如我幫你講埋

頂, RR部wraith賣到成6百萬, 0-100都係得果4.6秒, 又無彎, 呢個咁既價位得咁既性能
買部KIA stinger GT係佢10分1價錢都冇, 又係一樣咁快, 但wraith d彎連部KIA咁既垃圾都不如, 真係on9先買RR

都係鐘意以前A標+舊鬼面罩

早排係街見到新E仔係立標+舊款罩
係咪個車主自己換？

應該係淘番黎

係咪呢款? Exclusive版

Yes.我以為全線換哂
淨返S class先至有

明明係傾緊Benz vs Lexus

前期呢個樣真係無得輸，夠貴氣
FL個鬼面罩同盞頭燈完全睇唔出係E仔黎

This morning a double-decker bus with passengers in it was stuck in Lyndhurst Terrace along with the cars behind it because a truck was parked in the middle of the road delivering orchids and lisianthuses (eustomas) to the florist's but the truck driver had disappeared. Nobody knew where the lorry driver had gone. The double-deck bus and the cars behind it had been honking for fifteen minutes. After fifteen minutes the lorry driver finally returned and the traffic was flowing again.

Btw,依家好似無賣了

豐田大皇冠舒服過Lexus，買得Lexus不如買crown

搭單問個問題：
IS同級3系/C class/A4/Mark X
ES同級5系/E class/A6/Camry
LS同級7系/S class/A8/Crown
咁GS其實有咩同級對手？

Camry算數啦，內籠好膠，得個大，同埋勝在夠平30萬左右

GS都係對5/E/A6
Crown唔會對LS啦，論size都係對5/E/A6/GS
Camry/Mark X我覺得夾喺C同E之間，雖然GS係豪華版嘅Mark X